接唔接受到一個墮過胎既女仔做女朋友？

接受
拒絕

嬰靈會跟一世

要睇咩原因喎

睇下條女咩野質素

上面講左重點